24號機場日 - 和你塞 （唔好去觀塘）

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

824觀塘已發不反對通知書
係驚你地搞機場，唔好中計

on9 不嬲都plan左觀塘wo

無得起飛 ，交唔切貨 ，賠高額保險
勞工保，要claim (因為有衝突有工傷）
貨物鮮貨濕貨 賠償額極高

仲有 旅客來自全世界 所以全世界報紙一定出頭條
最後搞到旅客3日番唔到家
才有效
使鬼你地班on9眾籌 出報紙文宣

推

機場係我地可以比到壓力比政府既地方

返機場呀！！！

824

世界歷史從來只佔領機場成功過

只需要十萬人，但不能決少你

啲人一早plan哂去觀塘
搵人再機場 OK?

唔撚使衝入去俾人話恐襲
講幾多次
塞左去機場交通就得
多啲人call uber的士揸車
其他人坐爆巴士機鐵已搞掂

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

光復香港 時代革命
Liberate HK The Revolution of Our Times

係咪on9 發唔發通知書都係咁㗎啦

一定係觀塘 點解有班人成日想避開講 監控評分？

走兩場咪得

WHY NOT BOTH? 唔好再LOOP呢個問題!!!!!!!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

下星期先去機場咪得
又唔急於一時
分薄左人數係陷觀塘班手足於不義

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

先機場 後觀塘/ 一日入兩個 可以嗎

呢盤棋好重要，必須放棄觀塘。尤其是最近中國搞國泰航空，而家唔郁佢等幾時？

香港人就係咁
邊個係春袋都唔知

跟本2個都重要
機場係重中之重 蝗國等你未入去前瘋狂清算國泰同aa